入境總部外天橋跪係度嘅巴打，請你立即起身！

巴打唔使跪係度求人去今晚公務員集會
呢個仆街政府唔值你你唔要尊嚴咁跪係度
男兒膝下有黃金

見到你返工前，lunch time都開咪，你休息下先啦

各有各做，跪既朋友, 心裡都有悼念已故義士既意思

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

Push

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

夾佢起身